
                      Película de estética ochentera,que se hace entrenida aunque un poco previsible,no obstante es recomendable y pasaras un buen rato y no te aburrirás ni un solo instante,a la gente de la generación de los 80 les encantara,como a mi
        
            